Задание: Перевести одну из предыдущих работ на использование стримов и лямбда-выражений там, где это уместно (возможно, жертвуя производительностью)

Разработать программу – картотеку домашних животных. У каждого животного есть уникальный идентификационный номер, кличка,
хозяин (объект класс Person с полями – имя, возраст, пол), вес.

Реализовать:

- метод добавления животного в общий список (учесть, что добавление дубликатов должно приводить к исключительной ситуации);
- поиск животного по его кличке (поиск должен быть эффективным);
- изменение данных животного по его идентификатору;
- вывод на экран списка животных в отсортированном порядке. Поля для сортировки –  хозяин, кличка животного, вес.


